Apple 反告epic:用iOS 平台賺咗6億美金，要求佢哋賠償所有經apps store賺到既錢

咁就好玩

所以我先話Apple 大把招未出

狗咬狗，好睇

破壞apple生態好危險架

搵人個場做生意唔比租
抵啦

超正 狗咬狗世紀大戰

馬會有冇IOS APP? 使唔使分3成畀APPLE?

淘寶iOS app 係唔係要比返俑比apple

apple: epic你唔滿意呀 quit IOS囉

“The hunter is now the hunted....Epic storyline.”

期待apple輸官司，開放sideload ipa

Epic碰瓷碰着大老虎

馬會app搞經apple入錢咪要比囉，依嫁epic有搞實鋪入錢咩？

大把 app 俾人係 app 外面比錢再入 app login. 呢個 “漏洞” 蘋果隻眼開隻眼閉。

epic 係度志在沛公，想逼 apple 開放 app store。

馬會賭個d波馬係實體唔關ios事
但epic d game係裝喺Ios入面

特登睇左份條文，apple事實上有聲明連用license code activate 等等都唔得。

雖然咁做合唔合理係一回事

其實諗落好複雜，邊似連燈仔講得咁簡單。
Netflix有前科，佢點做大家可以睇下

咪又係同epic大同小異